現實人物對應金庸小說嘅格鬥水平

泰臣 - 掃地僧
李小龍 - 蕭峰
曹星如 - 獨孤求敗

仲有冇

因子丹=張三豐

成龍 - 林平之

( Show Blocked User - 金木水火泥土 )

樓主-店小二